求下民間記者會盡快幫手煲大荃灣被斬兄弟單野

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

佢個傷勢咁重 警犬到今日都未拉過人
求下你地幫下手吸引傳媒嘅關注

有個巴打整左個好好嘅懶人包
一陣補link

哩個整合好好 幻乎可以直接用

求下大家幫手推上去

唔可以比巴打白白犧牲

求下612幫佢
如果永久受影響嘅我可以月供
我對你唔住呀巴打

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

佢同被爆眼嘅女義士都好需要你地嘅援手

721 811

手筋腳筋

文宣

push

民間記者會 應該係將一d 事實
唔再係網上要黑警／政府回應
而係透過記者會等大眾知道事實 再要黑警／政府回應

咁佢就無得扮無上網 唔上網應咁樣

有冇手足有斬人嘅片or相
想點相再起底

求下大家幫手推到比民間記者會睇

推 巴打

報警d狗又唔做野 要靠你地幫手令傳媒報比個社會聽

我地絕對欠左嗰位巴打

屌你我搵唔到紙巾

為左佢我可以自推一百連

女義士同佢我地都要關注

今次佢幫我地頂左
下次可能係斬你我
或者身邊嘅另一半 親人 朋友

721 85 811

懇請大家幫下手

條藍衣人一啲資料都無 ?

印象中冇見過有片
張義士坐喺地下嘅相就有

大家幫下手

612有幫的話我聽日去過數比612

推

義士我欠左你

爆眼女義士都係

自推上去

[思想改革] 抗爭者的思路

希望大家幫下手

希望冇後遺症

an eye for an eye

就算駁得返都唔會係100%

對你唔住要為你攞返個公道！！

點解個兄弟會傷得咁重而d死警犬乜都冇做過

我地欠左佢

但問題係 到底係幾時發生嘅事
如果唔報仇 我唔知可以點

荃灣呀

黑社會死全家

幫下佢

好撚嬲 暫時有冇人起到底

未見過任何過程嘅片or相

屌你老母警黑合作
我希望每個黑社會都傷過義士十倍

應該可以認定係藍T班仆街做
捉到一個 打到佢招供其他同黨
再捉埋其他人 有冇得諗

你唔執法 唔好怪第時我地捉到人之後行私刑

我真心希望有兄弟用麻包袋

有仇不報非君子

真係無乜媒體報導

黑社會死全家長命百歲百病纏身

所以先要民間記者會幫手報

幫下手啦

麻包袋？

深水埗d狗又嚟料

對唔住呀巴打

o

推爆佢

冇人幫？

推呀

不幸中之大幸係駁得返

見到都覺得痛

定係醫護開個記招好d？
好似專業d

推！！！！

有無人識佢。有咩需要, 經濟緩助係我地最基本可以做到。

我可以月供 傷成咁好返都唔知做唔做到野

呢個有私隱問題, 要傷者自己肯先得。

另外有個昏迷左既社工。完全無人提。

有醫護出相比scout channel
應該同意左啦

有冇人知佢情況點

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

張相太恐怖,可以做個揭開文宣.
唔好比人投訴話嚇到細蚊仔./.

例如
以下圖片極恐怖,
請做好心理準備揭開

揭開見到果張相1

黑警護送荃灣黑夜斬人兇手離開機場

哩個幾好

喪盡天良

推推推

Push